《逃犯條例》懶人包

推

唔明點解宜家商界咁想條例通過，早排又話大力
反對，佢地究竟想點

G持

咁睇你老母比我屌啦

人哋幫你Simplify到咁都仲too long didn't read

大家唔洗理#5
起一起底都知佢智力有問題

你咁撚短
無人有興趣屌你呀
屌你都廢撚時

吊

麻煩樓上了

中聯辦吹雞
商界歸隊

習近平含家產
拉鳩我囉

預計邊間最大嘅公司會遷走？

如果整呢類宣傳
應該將對香港經濟影響放大黎講
本身反開政府嘅應該唔需要多解釋

然後咩惡過23條 咩自由法治都係冇用
需要敲醒嘅人一句就會話我行得正企得正云云...
香港人最著緊都係錢

Push

黑色五毛警告
請大家唔好推無聊post

快D推出啦, 想同班政治冷感既人攬炒好耐